對你嚟講人生究竟有啲乜野意義?

如題

比我知道大家係點諗

活得過21歲

Thx

感受愛

無愛會接近死亡
你見獨居富豪都有自殺case

搵到個人行到尾就係
所以依加覺得人生無意義

感受生活，同去旅行好似，喺有限時間盡量令旅程過得開心
做自己鍾意嘅嘢，如果顧及他人感受會開心啲，就顧埋人哋
如果顧及人會有好大壓力，就咪理咁多嘢，自己開心旅程好過

你個名

真 一定要學識唔好理人感受

冇乜意義
賺到錢死咗帶唔走
人心話變就變 所以建立關係係冇意思
世界上仲有好多不公義嘅事 睇下香港
近幾年嘅事完全摧毁咗我嘅價值觀
生於為人本身就係一種痛苦
我嘅人生目標就係儲夠錢 做完自己想做嘅事
就去安樂死

哪種愛?

暗示單身?

直頭明示啦

同意

我都想喺離開呢個世界之前可以遊歷唔同地方.

個名真係笑撚左

ching既目標同我一樣

生為窮人先會痛苦， 每日都要為生活煩惱。

咁我覺得生活又唔會全部煩惱都關於錢嘅 雖然有錢會少咗好多煩惱 但係都仲有好多嘢係有錢解決唔到

例如? 一齊傾下

ching 有咩煩惱都可以講講wo！

其實冇乜煩惱
只不過好似覺得對世界上所有嘢都冇乜興趣
見到身邊朋友搵到目標 做到自己想做嘅事
自己仲係停滯不前 對將來毫無打算
年紀越黎越大 自己一個過咗20幾年嘅大時大節
開始心諗我再大個啲會唔會keep住咁
好想搵身邊嘅朋友傾訴
又覺得人地會冇心機聽
慢慢開始覺得自己係咪唔適合呢個世界

係咪唔知自己想點

搵唔到定位好迷惘？

係 覺得自己好冇用
再加上今年COVID 全部zoom 直接變埋廢人